其實777 係咪已經完全控制唔到警犬行動

香港係咪已經變了黑警治港 完全亂來 都沒人理